[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3439)

on9

咁耐都冇人開

岩岩唔係1:0船嫁咩

原來boat goal

[8月17日 星期六一齊入機場，以交通流量黎癱瘓機場客貨運]

點解星期六下午1點?
1) 係大部分人都可以放工嘅時間，遷就到要返工既人
2) 星期日外國有一批貨運工人休息，我地星期六搞可以做到最佳骨牌效應

有興趣嘅請加入我地嘅Tg Group:

另外，希望 圍魏救趙 機場Channel Tg admin 可以入group聯絡我地

閪鑽呢

富山勝利對仙台維加泰 開賽了嗎？